【上門斷正】發爛渣瘋狂刪訊息 鄭俊弘認鍾意何雁詩

在三月二十三日因為一張Uber收據，踢爆了鄭俊弘同何雁詩一齊渡過，搞到阿Beebs係屋企呆等到凌晨三點半。

之後兩日鄭俊弘不斷打電話俾beebs，但她拒絕接聽，直到廿七日終於再聽鄭俊弘電話，他不斷強調同何雁詩只係好朋友，叫beebs相信他們冇其他，而beebs亦一時心軟原諒對方，當晚更煲了湯入愉景灣。

「點知在中環碼頭，beebs同Fred撞到正，但係見Fred眉飛色舞喺度講電話，完全察覺唔到beebs喺度，一路講到返屋企，beebs坐同一班船，都估到佢一定係同Step傾緊，等Fred返上樓，beebs再上樓，準備開門之際，Fred衝了出嚟一見到佢仲講：『Hi baby, what are you doing here!』

「beebs問佢頭先同邊個講電話，Fred即刻好嬲，但係承認 同Step傾，佢話講緊公司啲唔開心嘢，之後beebs就叫Fred俾個電話佢睇，點知Fred發爛話：『No！』然後即刻刪除同Step嘅WhatsApp對話，beebs一手搶咗佢電話衝入廁所，睇到佢delete晒啲同Step嘅message，但係見到通話記錄大部分都係Stephaine Ho，佢問Fred如果冇嘢點解要delete晒啲對話，Fred就話：『驚你睇到唔開心。』佢兩個吵完一鑊之後，講到最後Fred終於親口認咗鍾意Step。」beebs亦徹底認清鄭俊弘真面目。

牙Fred真識食呀 食親都有錢女

好羨慕硬詩有很食牙fred

藝人現實一面 又食煙又出軌

人生贏家

硬屎唔係有仔架咩

嘩 段報導詳細到咁⋯⋯有埋錄音 唔知鄭生d 師奶fans心碎未呢？

寫到個記者係隔離咁

淨係藝人咩，上多啲感情台成人台

牙fred好波

個女仔fd爆料架
有哂whatsapp cap圖
今次佢仆街了
唔怪得之何雁辭演啦 要避風頭

step唔係有仔咩

Detail 到
仲唔撚係狗仔做鳩 Fred

邊撚個係阿beebs

牙fred食女食到腳仔軟

許挺鏗

真係好憎鄭俊弘呢D人
咁辛苦先至紅
就好心唔好亂搞男女關係破壞形象
已經唔係有mud野才能ga啦

咪係... 難得行大運上到位仲搞3搞4

唔通佢真係以為自己好有料呀 惠康小子

兩個d事業岩岩先叫有少少起色就搞單咁既野 可惜

牙fred今次你仲唔壽味
佢真係好撚乞人憎

估唔到新四大天王都會係d咁既人

牙FRED 做得好
近排天氣開始熱,
係時候躝返入個雪櫃度喇

On9 呢d本身係tvb做二打六都上到位 垃圾

Beebs step beebs step
睇撚死人

Fred

何雁詩好正

捱咁耐先捱出頭 一直好似乖乖仔形象一鋪清袋
之前都覺得佢好慘成日比兩登既人恥笑
但依加見到佢搞單偷食咁既野 呢啲仆街真係抵撚死 係時候收皮啦

入雪櫃啦柒頭

牙fred

Wfc

邊個打邊個？

記者喺現場

都係睇定啲先下判斷，費事跟車太貼

投降吧

牙Fred 何雁詩好唔好屌呀

lm

人紅先身痕呀
果陣二打六邊夠料一拖二

垃圾Fred
遲早斷送 星途

牙你老母！！

估計咁搞法，肥老闆一定要同番許廷鏗續約，唔係冇人捧

啲連登仔洗唔洗咁快去fred同硬c ig洗版呀

抵撚死

有Hubert 同坤

呢條垃圾都叫紅

趕
點會簽坤狗

好核突好惡心

不過肥老闆可以捧女星 hana

D戲又屎歌又懶好聽 正垃圾
條友係大坑住好似 見佢去餐廳食野串串貢
以為自己大明星

二打六扮咩大明星

其實點解佢推唔到上去，好似林峰咁，二打六出身，林峰上到位佢上唔到，都係tvb硬推，不過鄭乜乜做主角都好似二打六

坤狗係neway,好似同呢間公司仲有約

hana
正過robynn&kendy

若希硬c都收皮，輪到捧菊

支持牙FRED

七線硬推上一線 牙Fred 偷食先最堅

牙你老母

3P

老老柒柒 雖然林峰整左容我都唔覺佢靚仔

但佢演戲唔差，同埋歌有D都幾好聽

林峰未整容嗰陣已經係男主角，演技都ok
Fred 做左幾多年二打六

佢真係簽得合時，無左吳若希，後庭又走，依家依兩個又要收一收埋

不過條友仔真係自己攞黎，咁辛苦先叫做上到位，搵到d錢，有個垃圾電視台捧，但搞唔清d關係比個ex爆晒d野出黎，抵死。

step好正， 細細粒

Hana真係行狗屎運
新歌爆紅仲要冇咗一姐
睇嚟今年係佢架啦

咁佢都有實力

屌 前面D留言講到實牙實齒 仲以為有好戲睇
入到去得一張佢講電話既相
其他都係動畫黎 即係又係看圖作文

邊鳩個beebs

壹週應該好憎佢 成朝facebook都係依單野

百份毒果今次夾埋

有大單野仲唔煲大佢咩

未必架 tvb撐佢的話 開返個記招話比人屈 就繼續上位

上位紅咗, 又成日同硬屎一齊, 歌都合唱.
日對夜對, 覺得硬屎個人唔錯人又好過自己女朋友,
硬屎又想要男朋友,發姣
就算結婚都唔長久, 個心去咗第二個到
加上工作日日對住硬屎, 日日屙爛屎

牙fat 都有今日啦

邊個係Hana 有冇簡介? 有咩歌好聽?

毒果有料就快爆啦

拖手 錫相都無張話人做第三者

乜撚野新聞黎
個記者到底有天眼定係係人床下底

林峯老豆好有錢

呢條傻仔無

衰仔包

咁林峰本身應該真係小毒撚黎
佢唔似其他偽人 又開FB 又開微博 同FANS互動/分享自己野

林峰都上神臺

依家7點套大陸野主題曲幾好聽

許廷鏗叫做多人識又冇乜負面新聞
另外哥兩個

套劇唔收得咩？

熊貓家族

牙Fred

佢唔係一紅就飛左秦沛個女咩?

得個一首

幾時到坤哥壽味

人紅就係咁

舊訊息應該刪走再沒留憑證

佢幾時收皮

佢不嬲都係叫牙fred 唔好下下麻煩伯母

擺撚到明係偷食都唔撚抹嘴特登比人睇果隻黎
仲係度自我吹奏係咪on撚9

痴鳩線好似邪教咁

Fred真係好撚大牌
人哋公司annual dinner
請佢做嘉賓
出場時叫人waiter扮實Q
唔好比啲客埋佢身
仲要班waiter唔好同佢講嘢
就係因為佢唔鍾意
其他大明星都冇咁大牌
初初以為邊個大明星咁威
點知係奀星
佢出場個排場同李安納度一模一樣
兩個都喺以前炒散時見過

偷食男仆街死
捉到就del哂去 話驚你唔開心
擺到明有姦情啦
仲話求埋婚虛情假意得真嘔心

點解惠康弘要講英文??

自己今晚開7點開電視聽佢唱主題曲啦

一哥一姐齊齊入雪櫃
alfred又走, 若希又唔係到
係咪輪到紅軍hana上位

一定係啦

好多明星都周圍食女架啦
係睇下有冇人爆出黎姐

最怕係個隻jinny生完會番星夢做番一姐唔想聽佢唱歌

一個鄭俊泓一個吳業坤
兩個都扮好仔食幾多女
睇幾時到吳業坤比人爆

態貓專一至死

d c9 fans真係好嘔心

不嬲都憎呢條友 好撚作狀
抵死

好噁心
暗星
明明婚都求埋仲偷食
硬c又係發姣

我們最擔心是俊弘的心情
wtf

sorry 係"我們熊貓BB" 嘔心多一萬倍

咪係 人地真係讀牙fred 唔係呀fred

爆料係fred女朋友身邊好友，要想件事最多人知最多人討論，應該係向兩邊都爆料。如果係一仔自己狗仔索到料應該會一仔出先唔會益其他報紙，其他如方向報就穿左件事先發大黎跟進事件。
證明唔係一仔獨家料

玩得唔叻就好心唔好學人玩

蘋果啲記者係咪裝咗偷聽器

咪係渣ga 好撚蠢

點解會幫呀必s 啲相打格咁好人

記得step好似同過林屎傑拍過拖

小坂惠熱情如火，係男人都頂唔順

去到呢D位永遠最柒都係呢D組織

好撚心涼 TVB用盡人力物力咁谷個垃圾2打6 點知咁樣自我收皮

agger

有齊證據仲講得出係正人君子

重點係 毒果講咁耐都無我弘同硬屎真係拍拖既證據
唔好話攬錫 拖手都無

This

撞撚晒邪咁

些師奶係咁上下架啦

七歲幾好聽

何來有齊證據，影到有進一步行動先好咁講，而家啲相未夠料去釘死一個人

明顯跟左一排都影唔到相先推呢篇出街

蘋果好鍾意擠牙膏式咁出新聞

份人太假
林峰呢啲本身個人謙虛啲nice啲，屋企有錢唔洗靠女人上位

佢最尾個句都係度懷疑緊自己

搵林峰同呢條友比
做咗二打六咁耐，難得叫做有啲名氣都唔識珍惜，咁鍾意亂搞男女關係，蠢到死
真係不成大器

牙FRED

agger 心諗做乜鳩

硬絲

原來係佢唱
又真係幾好聽

耳後見腮者不可交

呢樣真 好似煎pan咁乖乖地咪好

竟然有啲咁既事

有埋WhatsApp 錄音呀

睇羅家良個套野 見到有佢 睇咗5分鐘就頂唔順
有女仲搞搞震 抵佢死啦

樓主條link有？

段新聞除左張講電話圖之外，咩撚都無喎

看圖作文咁

雖然我信

fred係時候收皮

錄音係同佢未婚妻講野姐
都無證明佢同硬屎有拍拖

屌無人想知呢條二打六d野

原來咁多人like hana，之前開post比人話打手

淨係想睇依條柒頭快d 收皮

一開始聽以為係mag唱
點知唔係 幾有驚喜

安份守己做個捕快咪算囉 都要搞搞陣冇幫襯

紅dddddd就身痕 抵佢無運行

on99 唔識玩學人玩
硬C 梗係知惠康有家室架啦
人地玩偷情
你醒既就次次都 del message 啦
講電話斷正係天意
但無人叫你認鍾意
梗係蛇咬都唔認
話係 friend 咪得

柒頭收皮啦

襯到絕
我瞞偷食了

硬C心諗：你醒少少啦

反骨

邊有人偷食仲要set條女全名落contact list
梗係set假名啦

同埋我唔明張uber單點黎同點証明兩個一齊搭的士。

最多都係証明其中一個搭姐。

但佢以為自己好有

張單係落step名點解會俾返fred keep

唔知Hana份人點樣 個背景睇落好慘

熊貓專一至死 不理如何傷悲

Tvb娛樂新聞有獨家訪問

樂壇新一代三皇一后有三個已經斷送咗自己前途

好睇過TVB 啲劇

邊三皇同一后？

牙fred 後庭 削骨 弱雞

係

做女人真係要CHECK緊D男朋友電話
當然係要不動聲色果隻

抵死

佢都叫明星？
乖乖地做番佢嘅二打六啦 一啲星味都冇

有冇睇鄭俊弘點答 好cheap啊

冇睇，有冇包膠

想睇

咁鍾意做食家就咪入娛樂圈啦

好似話一早分左手
係試過求婚 但對方無應誠
無否認同硬c 有路

講完話係朋友
轉頭蘋果放片 已經十指緊扣一齊睇樓

下面有巴打答左 睇住文字版先
娛樂頭條未出重温

自膠

有
十幾分鐘聽到反白眼

係 聽到佢話女朋友話冇諗住同佢結嗰陣勁覺得佢無賴 推哂啲野話唔關自己事

佢飛秦沛個女果陣已經覺得條友唔得

經過嗰件事唔明點解仲食到咁多女

唔明點解佢被人捧 戲又廢唱歌又廢 等睇佢俾人雪藏

最賤係分完手轉個頭就話求婚係衝動

我沒有辦法

求婚係衝動
抵你比記者做

抵撚死啦屌你老母

咁其實硬c知唔知佢有條女架,唔知既話都比人鬧好無辜喎

呀fred收皮都算 其實硬詩幾好戲

何哲圖力撐絕不雪藏：又唔係咩大件事！

唔該對李潤庭公平啲好喎
咁都唔大件事,李潤庭偷食都唔應該雪啦
支持一視同仁,雪藏牙fred

蘋果不嬲係咁 上次煎pan唔認又再放相一齊睇傢私

講到晒仔細求婚 仲要係ex朋友爆料 都話比人拒絕
食屎啦 呢個人好中意痴有錢女

呢條呀freed又唔撚係紅，學人玩女玩感情，一舖收佢皮就岩啪

梗係衝動啦 佢求婚除左洗左戒指錢 房錢條女出紅酒fans比 好撚cheap 攞盡著數

睇新聞似佢一早知有料爆 所以辭演休息

由佢出黎已經好撚憎佢 一啲星味都無
唱歌先難聽 chok撚到把撚聲
一開電視見到佢就熄

今次抵死啦

依家果套野擔正扮醒目仔真係好想嘔
點扮都係我二打六

淨係識扮低b妹，邊度好戲

大波

藝人都係人 係男人都想偷食嫁啦 問題有無膽姐
男偷食 女收兵 大有人在。

屌，無人想知

細細粒咁、應該幾好扑

好撚樣衰

發現連登仔都幾易被人搧動

新聞出到依家一路都係含糊帶過 全部都係閏蜜爆料

到底同條女分左手未 無講, 幾時分手 無講,

媾硬屎個陣分左手未 無講,

呢D重點又唔講 一味講埋D無謂野

如果真係分左手先媾硬屎有咩問題

離左婚都可以媾第個啦 更何況只係求婚

依家重點應該係 佢媾硬屎個陣 同本身條女分左手未

oncc 段回應仲衰
笑笑口毫無悔意 賤男

咁難得羅家良返黎拍劇，就係呢條柒頭搞到唔想睇
劇入面仲講佢溝人妻Ali 佢個樣根本完全唔襯

agger
唔關打手事
斷估上得連登都好少是c9
點解連登會員同c9一樣會信呢d垃圾娛樂新聞

打手
鄭俊弘呢啲撚屌緊係要一沉百踩啦，仲得閒同佢理性分析？ 同佢有親咩

又 如 何

鄭俊弘個唱夢碎 星夢撻訂取消紅館7月booking

我撚會睇tvb呢d垃圾
眼見咁多連登仔完全無求真精神
呢d垃圾新聞完全無全面既搜證之下都信

成日好撚大頭咁zoom住佢個樣
見撚到佢成面墨屎就唔開胃

咁你基本上冇咩topics可以發言 你慢慢求真

佢回撚應左喇 追post上網google下啦
下下都城市論壇咩 黎得睇娛樂垃圾新聞都係9up架啦

on9 偽人回覆例牌三味架啦
否認 否認同否認 睇撚完好似無撚睇過咁
佢只係認求過婚同分左手 但重點都唔係呢度 即係佢鳩UP

咁依家係毒果話人一腳踏兩船
所謂證據 8成都係動畫黎 屌你老母你地唔係智障架嘛?

仲有尋晚溝左Ali單野都未同佢計呀

件茄呢啡都羅黎講？

你最叻

八掛新聞都咁多野講，真係服撚左佢

話求婚係衝動已經好無賴

二打六扮大明星

連登仔成日講法治公義道德，覺得異見者=盲撐打手，其實自己係另一個極端盲反，網路獨裁有罪推定，最唔講道德 太多疑點，唔想好似啲偏激連登仔咁快妄下判斷

連登係咩質素嘅論壇，大家心照

你個名

呢個真，講野唔洗負責任，梗係講啲嘩眾取寵嘅野

生果想砌死佢

仲要話人地唔肯結 卸哂比個女仔 賤撚到

唔好乜柒都羅呢樣出黎講
件柒碌俾人反係因為佢無料扮四條

咁我都覺得佢唱歌麻麻，戲就一套都冇睇評價唔到

話佢唔肯結我覺得唔大問題，可能真係事實個女仔唔願意，呢樣無人知

但話自己求婚係衝動，形象係好差。求婚係一生一世既誠諾黎，點可以一時衝動

最嚴重既後果都係打回原形做返個真正既二打六啫，無事既

十年2打6生涯都捱得 未來十年二十年，牙fred你都可以

出道到而家都覺得佢唔掂
唔係唱得特別好, 勁chok勁扮野
做戲又唔掂
又唔係靚仔有型爆肌
毫無特性
CCTVB真係無人到乜鳩都要擺出黎

上面巴打唔好咁勞氣 連登仔一向都係對人不對事

係螢光幕前都感覺到佢好扮野好大牌
原來私底下個個都話佢既排場當自己係荷里活巨星

係我眼中佢地同師奶上網冇分別，人講乜佢地信乜。
非打手，只係見到D人咁激動回應D冇真確性嘅新聞好可笑

是撚但啦
娛樂新聞仲要我分析？傻咗咩？
有閃卡我洗唔洗非禮勿視呀

總之睇住惠康仔仆街就最開心

咪係
不嬲睇娛樂新聞都係對人不對事架啦屌

好似玩RPG 咁好刺激

痴撚線宜家d記者咁好心機

係咪有仇

而家都係二打六

雪撚埋佢啦仆街

應該係對方拒絕佢，佢就話求婚係衝動，拎返個尾彩

女仔如果已經唔愛唔會仲做咁多野掛
仲會放料比傳媒搞死佢應該係唔甘心比何硬屎搶左條仔
一拍兩散

佢班C9 fans肯定脫晒飯

信又點唔信又點
份人乞人憎都要好中立咁討論？
真好笑宜家d人

紅館檔期都撻埋訂，星路已完，去做地產狗啦

班打手講左成晚話無證據牙Fred同硬屎拍拖
而家拖手有埋片，仲點撐呀打手們

蘋果真係擺到明造9你啦，一早有晒片又唔出
等你例牌否認完再出 仲唔誠信破產

牙Fred

係到死撐緊 唔肯面對現實 係到鬧何雁詩

咪係

壹仔
講真班傳媒今次唔係手上有料點會煲到咁大
樓上班打手仲話人看圖作文
睇下你地仲點撐

認哂相條女都可以話清者自清

支持二打六收皮

屌你老母睇下佢笠水個樣

蘋果次次都擠牙膏引人講大話 佢地又真係做左

好難講，c9唔脫飯嘅，佢仲有得玩

個樣淆到

好朋友去街唔拖得手架？？ 你地咪撚再屈我牙fred

嗱，呢次有證有據就釘死佢嘞，班人信無罪判定就俾班有罪推定癲狗話打手，太早下判斷咪好似bu佬事件咁有一半人炒晒車

點解佢係皇室堡event御用男歌手？ 個個月都去兩次，星期六又有event，到時可以睇下班c9有冇少到

牙fred咁乖仔 點會咁做

屌你班仆街老味呀 屈鳩牙Fred 食屎喇

熊貓專一至死 牙fred一定唔係啲咁嘅人渣

又唔係靚仔 買介指又CHEAP

唔好扮假膠啊，啲偏激連登仔當你地波台5p block你地㗎

呢招明做鳩你 膽搏膽

硬c衰食煙啫,佢當自己係正常拍拖
牙fred今次真係累死人啦

希望牙fred永不翻身

tvb仲死攬佢有咩著數 谷左咁多年都係得班cheap精師奶迷

佢實話其實一早分咗手

班c9當佢乖仔， 搞邊條女都唔緊要，當新抱仔

希望牙fred一野收皮

佢無論唱歌拍劇 一行出黎「扮野」2個字係額頭

你真係好撚柒煩 講埋啲無罪判定有罪推定

算啦唔好理佢 當正自己係判官

呀fat食親既女都係有錢女來

純粹為撐而撐，為反而反先係大部分連登仔做嘅網路判官，頭先個巴打話連登仔易被煸動係啱，你兩條on9惡過狗，屌返前面等真料嗰啲人點解未出新聞之前唔同你地一齊反定先

你就ON9惡過狗
一叫人唔好理你地就發晒惡 唉

講真，你俾人早一日反人，同人地遲你一日反人又有幾大分別，係見到你扮判官然後話人判官好笑啫

不如你睇清楚我不嬲回D乜先啦
我係話黎得娛樂台就係睇埋垃圾新聞架啦仲係度當自己城市論壇咩
唔撚係叫你地班證據撚反埋佢一份喎
我係話黎呢度咁認真做乜閪? 認真去政治台討論啦 一係你地成班認真撚自己開個POST認真討論等真料囉
你吠夠未?
就算我唔洗等真料反鳩佢又如何呀? 洗唔洗你批准?
係唔鍾意佢就唔撚鍾意架啦 你地要等真料咪慢慢等囉ON9
無撚啦啦屌埋人唔等真料都痴撚線
我幾撚時有屌過你地唔反佢呀 先撩者賤
唔識睇字由小學重新讀過啦仆街

認錯咗你，唔好意思 頭先太多巴打屌人係打手先咁回佢地

比一粒膠比你以平息事件

齊心屌柒件二打六好過

又一個出軌唔敢認既男人 大方認左佢都無咁柒 仲要推落個Ex到 賤到

肯定係之前未婚妻唔好先鐘意左硬屎啦, 男未婚女未嫁實無問題架 又講到一早分左手, 點解唔敢認拍拖姐

毒果今鋪真心好波
呢次真係一野仆到佢好撚應
呢頭回應完只係好朋友果頭就出佢段拖手片

鬼仔鬼妹性格驚跌親姐

愛弘小天地

呢招蘋果玩過好多次都要中計

人類總是要.jpg

睇何哲圖呢鋪仲點撚樣保佢

關公

何哲圖撐鄭俊弘：拖住驚雁詩跌親唔出奇
人唔笑狗都吠

冷處理好過啦唔回應嘅話過多幾日都冇人會再提

條友係要衝出黎柒架啦
個格衰到拍得住負皮王
見佢出黎訪問個樣串柒柒無悔意就想打柒佢

2017年2月24日 (五)
何雁詩昨日現身電台宣傳新歌《太想討好你》，透露第一次拍拖時因太投入而困住自己：「分開咗三年先可以復原，變番個開心嘅人。（有冇做傻事？）好多！我嗰陣好瘦，試過得七十幾磅。」她指現時不敢拍拖，覺得會被人操控軟弱的一面偽人

人地個樣係咁撚鳩屎

其實，何雁思點會唔知人哋有未婚妻？

因為何硬思本身都唔識佢

吹到

娛樂新聞都有得嘈交真係服左你地

偽人

兩個十指緊扣係機場出現

即係講大話啦

世紀賤男鄭浚弘

斷正先認

On9啦未又係要認

一日前仲好囂張 諗住蘋果冇料到

講真佢兩個拍拖無意見，係覺得好撚假姐兩個都

牙fred到底有咩未做過

係有啲人無聊啫,乜都理
牙fred呢啲人憎就正常,難得有事仲唔踩多腳咩

上年先見何硬屍食洋腸

當記者無料到丫拿

硬c咁正俾fred食埋

睇到人話牙 Fred d fans 插鳩硬屎借牙 Fred 出風頭，
而家咪集體炒車??

我愛鄭俊弘
梁sir冇叫雞
俊弘冇出軌

其實係正嘅，不過總係覺得佢有陣印尼味

賤男冇樣睇

食住硬屎嘆營多

屋企有錢

結論 fred真識食

抵撚死
前果日仲死口唔認係朋友
今日比蘋果嘟爆佢地拖手 大大巴打落佢兩個到
仲話自己係勇敢表現 知唔知醜
屌 麻煩惠康同其他商家咪撚再用佢兩個
好撚賤

On9 唔撚識玩 又唔識同傳媒打關係

Bin bin 先

我地係朋友咋

賤男賤女一定會有既對白

痴撚線 睇黎牙fred好黑人憎

無睇開無線 唔知佢上唔上到位
但咁樣俾人寫法係咪得罪過記者?
無記錯周國賢都偷食過 但都無寫到咁詳盡

頭先東張西望呢隻Fred講個ex都無野
但一講何雁詩即刻勁多小動作又R頸又剩
眼神閃縮 心虛到爆啦

件事完左架啦

佢冇偷食 你哋唔好屈人啦
柯硬屎都冇講大話 今朝先屌完姐

硬屍嗰頭先話清者自清 呢家就承認戀情

由此可見佢平時同記者關係好差

班熊貓呢

死都唔肯講開始時間

肯撚定兩段戀情有重叠

分分鐘從來都無散過

兩條柒頭以為蘋果無料
睇煎pan果單都知蘋果有揸拿斷佢地米路啦

佢地話都係無一腳踏兩船

熊貓專一至死 點會踏兩船呀

班師奶真係好得人驚不過算啦
就算它日師奶們老公包二奶我肯定佢地都會呃自己老公唔返屋企因為返大陸做野 無事既無事既

痴線 我諗佢前未婚妻一定崩潰 咁樣拖住條女出黎
硬屎係咪恨拍拖恨到傻左
件事搞到咁, 一開始仲要唔認自己係女朋友都仲同佢一齊

不嬲咁唔公平架啦
兩個狗男女 一定女既比佢屌得甘
男既會屌女 女人喇喎 更加屌個女先啦 不嬲對同性兇狠架啦
男既都有班熊貓幫佢洗版 女既撚有咩

但硬C都肯定知佢有女朋友啦

牙你老母？

牙你老母個老母咩
牙Fred本來就叫牙Fred 叫撚左成個post仲出黎做認字特警
最撚威係你啦

支持牙Fred！硬屎正賤精

牙fred快撚啲收皮啦仆街
由一出道開始已經好撚乞人憎

問到鄭俊弘對何雁詩有咩承諾，鄭俊弘就話：「未來嘅嘢，未來先講。我哋做好我哋每一日。」

為左呢個賤男自毀前途好咩 呢段感情都唔方會長久啦

之前煎pang單野啲癲狗都係追住單文柔黎蝦

希望佢未婚妻再爆多d證據出黎牙fred係偷食

我仲記得當日彭順同liddy奸夫淫婦比人爆 仲有人撐彭順出軌 話李心潔黃面婆 老公出軌好正常

所以真係男人出軌、一腳踏兩船係著數 點都唔係比人屌得最甘個個

幫樂小姐奶西先有個豬肉獎仔咋
邊撚度紅阿

留名等毒果再爆一腳踏兩船證據出黎
仆一次都未夠 再仆多次先過癮

追唔晒
依家係證實左牙fred 偷食？
佢話求婚失敗分開係9up?

痴撚線
硬屎真係盲撚左
咁都繼續同佢一齊
夾埋話之前話向ex求婚係衝動
呢兩句已經睇得出條賤男有幾咁人渣

蘋果直播問咗佢幾次咁係咪認同何硬C拍拖，拖哂手出嚟都唔會直接答句係

叫左成個post唔代表牙係合理
我只會叫呢條友做二打六

『驚你睇到唔開心。』
啱呀睇完真係會唔開心

咁快手

比人屌得最甘應該係東張西望果個主持

佢便秘？

男人黎講佢真係懦夫

成日見佢懶陽光就好想嘔

套劇個post有巴打cap出黎

屙硬屎

壹仔段拖手片焗住要佢公開喇 有得佢揀咩
片都出埋佢死口唔認仲衰
而家只有一條路行，就係公開關係+死口咬定同前度已經分手好耐
等睇壹仔仲有料收佢皮

唔知有無人貼過，姜麗文大佬

咁harsh

懷疑連佢所謂既EX, 根本係「被分手」

如果真係一早分開左，牙fred駛咁淆咩

Hi baby, what are you doing here!

應該越爆越多

大佬好波

呀flirt收皮啦 唔洗再聽到佢d歌

好撚正

冇片睇

佢咁既時候咁樣公開
個EX應該會再爆料整死佢

問佢地幾時開始, 硬詩話唔講
擺明就有野啦

姜麗文正過屙硬屎

屌佢老母臭化閪

牙Fred仆街了

何硬c 啲ex 都有成打啦 ,自己又有錢, 點會care 自己做第三者？
佢行出黎個姿態好似贏左咁
Btw , 個個正印無出聲嘅， 講下係咪被分手？係咪唔想結婚？

佢最新個ig 串撚到

佢ig 叫咩名

好似冇人貼過

Honganc